[又讓四]曼聯終極FF全政府仆街死暨吹水區[781]

馬DRAW左梳一張黃牌

屌你老母痴撚線放bruno打防中

P真係好撚7廢

awb俾啲信心落下底根本唔差

87分鐘先換我踩草

三場聯賽入唔到波
你睇狼隊仲好睇過你
般奴心諗過對面踢好過

讓四大賽好樂觀

躝啦馬狗
唔撚入禁區又懶
要你黎托

忍夠馬期待hello哥

無買下欄真係最錯決定

1. 太遲換走廢P
2. Bruno熟習中
3. Awb同james無默契可言
4. 爭啲運
5. 馬同福缺一不可
6. 永撚遠最尾幾分鐘先換人
諗到再加

可唔可以搵場出岩人 出岩位呀

真係我阿媽都識出啦

下場有馬迪應該會好啲
馬斯亞究竟有冇心踢㗎屌 剩係識跌

同軌係命運共同體

成班懶懶閒行行企企..屌你老母

幾時先有一場睇完爽既波

梳真係咁差咩？

好彩借左個前鋒 馬正前睇到嘔血

錫菲聯正式超越曼聯

冇中場呀
不過好心冇中場就咪踢4231啦
343得唔得呀so9

p真係好撚廢

屌你老母 等耐左成日
踢d咁嘅嘢

望住P條7頭
成日入禁區扭扭扭 key pass又無 防守又唔掂 無人之下我寧願睇幻幻

馬有價好放

睇咗10分鐘 p仔打cm就知咩事啦

好明顯唔係, p仔根本俾唔到波前面, 佢下下要返嚟拎

以後夜波都係唔睇 次撚次都踢閪波 仆你個街

上個禮拜對英甲

好唔容易唔駛睇LIN正選, 點撚知又多條柒碌P, 唉我屌你老母
我前世做錯D乜要咁樣對我....

馬真係搞唔掂，我當佢最佳位置唔係打正前，比佢打左又唔落底，想點先

武當肺炎拿拿臨上場啦
一招真係要躝....

P冇個位踢得掂 其實下季可以同lin一齊躝 唔好成日留d垃圾係到啦 冇人用都要賣

so9 已經用廢左james

大碌換落黎打左翼
邊個戰術大師敢
so9

下場hello又好綠木又好
收撚埋件馬狗

上半場係咁draw foul
下半場亂踢+偷馬達波

我覺得好咗

曼聯兩邊完全係廢 一日唔搞掂兩邊進攻 都係會繼續柒落去

馬真係垃撚圾屌你老味行行企企

馬出禁區停波之後唔返入禁區搶點

唉，大碌今晚真係瞓唔著

又可以轉頭睇佢地ig講result點disappointed 呀正能量打j一流

bruno都幾撚慘
要讓d傻鳩踢攻中自己踢防中

on9 so9 又失分
半場/60分鐘就要換走p啦
70分鐘先換一個

馬咁頹又唔肯早d換
唔係後防夠穩已經輸左

大部分時間白白犧牲bruno

下場18號打轟
唔該生生性性練好啲波啦

差啲做埋英雄

綜合分析P仔好難留低, 仲廢過當年廢查,
冇身位冇長炮冇直線冇ONE TOUCH PASS冇SPEED
同埋最緊要唔覺得佢有火

冇matic都冇辦法
一係睇p打防中 死得仲快

今日死症睇到係馬同2邊

間接證明左借恩哈路係正確
依家想搏都冇人用

應該話俾人睇穿晒
有冇得進化就睇佢潛力同教練團嘅功力

係咪重注左角細先唔落

仲要一失波就俾人打反擊 差啲輸

82分鐘先開始睇 馬p係戰犯？

好掛住福同McTom

咁不如買返個防中算啦

球波半腰 其實頂到已經好勁

次次去到70分鐘換完人先有起色
屌點解唔一開始就擺啱個陣
係要讓人一個人咁開波

用費查比較p
傻撚左啊

Bruno：班隊友太廢唔走位 我都係再轉會

P. 打cm實hi 野架，ole 唔係唔知
咁樣哂撚左個位

要睇下 完全無人現位 個個鳩鳩下企定定 唔知做乜鳩
雖然p仔都好撚廢

無人走位都唔寫

依家紅牌停一埸？

兩邊都唔識攻

搞到隊波成日都要中路去

福 麥湯 普巴 出返哂應該會好好多

馬同P 成撚日拎住個波唔撚知想點
一係沖埋去比人圍 一係就想過人比人閘

平時練波練乜撚野架！垃圾P球球係到上腳,以為自己係C朗咩

兩黃一紅

馬占p都好差
awb都好差下 不過防守有啲貨賣

安hello 一黎唔該即刻正選中鋒
馬就雪佢一排/打下後備先
見佢控失 傳失 比人迫甩睇到炆

馬真係無撚用，睇下人地魯爾占米利斯

要普巴同呢啲鳩屎踢波又真係難為咗佢既

Uncle Mata一把年紀
見佢係咁走位真係心酸

P15 真係近二十年最廢曼聯球員三甲
1. 董方卓
2.比比
3. p

去狼隊組葡萄牙幫好過

so9

費查都廢

啲撞車全部中路發生

佢同左翼0配合 打中堅可能好d

Ighalo 幾時到

好似直紅先三場
兩黃應該一場

真係差
你試下淨係留意下佢2分鐘 完全冇諗過走幫下d隊友 淨係企係度踢波

P越踢越西
得閒自己去又去唔到
波又控唔實
又要疊位

企得太入
太早掂波
掂太多波

p我都算鳩數
full team 條友唔會有份
但係full team馬狗會有份
屌你老母

Lin chong

上半場係後場攞波斷撚埋比人打反擊 佢同廢特兩個巴西孖寶成日整呢味野

係佢自己覺得會一過三再入波

一野打包raul 同ruben 兩個
80m 送埋lin/p走

中場荒都唔提拔Garner上嚟 佢傷咗？
擺個Chong喺後備唔知做乜撚

竟然冇連加特？

當年未成材果陣

so9上半場已經調p打左邊
bruno防中
今日因為無防中犧牲bruno
又唔買berge
mctom幾時復出

忍唔住笑

Bruno好似仲跑得少過本身個班
唔知佢之前場上位置點
但呢場墮到幾後
多數同fred平排甚至更後
同我想像有d出入
以為佢好似妹咁上前插入禁區咁
不過睇得出有腦踢嘅
幾下長波有d功架

其實都唔駛講啲咩，嚟嚟去去都係前鋒唔入禁區。翼閘唔識配合。啲人唔郁。

佢雙黃咋

炒9 SO9啦屌

25場9勝8和8負
比第17位贏多2場

痴撚線

咁都唔撚炒
球員係廢 但SO9更垃圾
戰術垃圾到痴線

比你收邊個邊個都無用
個戰術係垃圾 無一個球員發揮到

有火架
熱血犯規

我真係覺得so狗好垃圾

今季好多場攻唔入既波就係進攻太慢

後防拎到波一定望實中路，但中路根本冇位，打左70,80分鐘都冇位，轉守為攻都仲係望住中路，根本好簡單分邊推上去已經夠，當年對皇馬10打11，最後一個r2死推上去sm皇馬左路製造大量攻勢咪又係咁

下下中路死去，你班仆街又冇默契又冇腳法

仲有幾件根本solo多過想贏波既屌

m9一味上腳鳩扭又唔知自己廢

p15扭黎扭去最終0過人成功

m8f18好努力，但同班死仆街踢真係冇哂計

寧願長雪9,14,15，用大碌、廢莊、高美斯好過

歇冬下場兩個禮拜後先踢, 點都到架喇

馬 木 占

433正選出係咪咁難

馬都係打翻左翼啦 佢根本唔係背打嘅材料

屌那星唔該下場出真曼哈佬，馬仔同我死撚開啦

lin呢咁

三大進攻黑洞
1.馬 未撚訓醒 唔想踢就出聲啦
2.p仔 扭又失交又失 垃圾
3.占 冇空間踢就隱形 落底出波又高又遠ball out晒

明明bruno係攻中但下半場踢得咁後

睇教練團嘅功力就仆街都似
蘇狗完全係廢

成日出黎拎波，拎完實自己去
係有幾下轉到身，不過被人foul完又黎過

阻達叔果球先on9
都唔知練波練啲乜出嚟

人地反擊有效率
係麥龜整傷adama先無入波

咁後生，比多幾年時間佢啦

睇完積分榜，今季隨時第10完季都得

其實mata傳波 同彈彈波都好勁
可惜冇人走位

不過今場梳有好多空位助攻佢冇入去，完全係扣哂分

隊波太廢

老實講
我覺得
般奴今場唔合格
雖然係第一場
同埋我地隊波d人真係唔撚識走位
今場麥龜抵讚

頭先左邊有球
般奴叫P hold 住慢慢黎
佢轉頭就衝入禁區一打四/五
跟住甩撚左個波

麻煩sob教下d人走位啦 成日等波 有波都造唔到啦
仲有Lin p下季一齊躝完之後Bruno mata 輪住踢攻中位 入多個中鋒 防中 右翼

佢隨時下場打回原形

隔離兩個禮拜後就差唔多

mata先係攻中, bruno墮後防中

SO9識教波?

我覺得BRUNO今場有少少似狗FEEL,
會唔會比人杯葛

邊個院舍既會員黎

般只係代左普巴個位，防中同前鋒有等如無
亦都證明後備個班完全唔掂，有排執

換 dalot 打左翼都唔換chong
你老母擺件垃圾jm9

放卡域克或者so9 自己好撚過啦

4. 連加特之前一季都會有一個月好波的
但都要排第4

我都見撚到, 睇撚到躁屌佢老母....
呢D咁既垃圾
上半場仲要同般奴爭射罰球, 好撚心啦...當正自己球皇咁款..

聽日到，跟住咪隔離囉

so9真係好on9
明知p踢親防中都瀨野 照出
30分鐘就調bruno防中
之後到79分鐘先肯換走p

見到翼想突破既時候佢一定企定定睇，而唔係去拉開空位

ighalo 出得既話
馬仔死撚返去左邊啦

Lin都叫曾經威過

山狗

Lin都叫係足總盃威過，但P

換助教喇，宜家果個麥堅拿淨係識都反擊

山狗feel

要換左閘要攻力強 2 閘完全無後上同出波 又無翼

我覺得bruno 想屌柒馬同雲比沙加

下場贏唔到軌可以收皮

兩球中龍一球柱邊，最有威脅其實已經係佢

李察臣有力一戰

邊個決定唔買前鋒 想改馬踢前鋒
佢踢前除左tap in同draw foul做過d乜

今日偷馬達波

無2邊出波進攻又0走位
so9教左咁耐教左d咩?
半場就要換走p仔啦
hold又hold唔到波
比人逼甩左起碼5次波

今場後防守果方面都做到足晒
要怪真係怪中前場 馬達擔大旗
P同占士明顯係唔夠班踢英超
費特都係防守駁腳 般奴未適應
馬仔真係唔好對佢咁大期望
90分鐘真係比面般奴先睇
睇馬達一個踢都覺得辛苦

咩難兄難弟比車拋七分啦
下年歐霸都唔知有無得踢

awb好差咩 最尾10分鐘我見佢防守幾下靚剷 進攻一爆一出俾大佬不過唔知頂咗去邊

靠你了

馬同shaw 都有價好賣啦
愈踢愈霉

下, 出dalot點都好過chong掛

緊係啦, 咁撚好波
比較起黎舊班垃圾咪唔撚順眼

Bruno其實算係咁
只不過全隊同佢好似格格不入

P連無盤扭都無
下下都右腳撥大位 停波 撥大位...

比晒機會佢 真係唔夠班

mata有下都爭啲
dalot都係爭啲

屌佢老味成撚日拎住個波衝去人群扭扭扭，未撚成功過

再係咁踢 輸少當贏
場場天才波 成個教練隊廢

唔識走位已經講撚左幾年

屌你馬梳P一齊lan啦

左閘唔識overlap
前鋒唔識走位/做支點
中場乜撚都唔識 屌！

Bruno 今日合格啦，遠射長傳有野睇，要屌就屌其他人

下場正選啦
馬左james右

邊個決定要馬改翻做箭頭

Bruno點解打到咁後既 本身以為就mata
但換走左mata後都仲係咁後 好似浪費左佢咁

P明明係防中位，但下下推到上去，搞到般奴要補返佢個位

老老實實so9有無諗過搵jones打防中做dirty work 一黎佢打中場爆都有人幫佢執 二黎其實好耐之前都打過
好過拉bruno打防中 將廢p推上去 廢左1.5個人

其實依家隊隊英超隊都已經睇通咗你唔識打密集
我塞晒啲人係禁區你就唔識踢

淨係識玩跑狗打反擊 但明明跑狗防反陣就係摩狗強項
當摩狗自己都玩唔撚掂so 走去學佢照版煮碗copy

Sob 清完垃圾
買夠人 自己好走啦

識教 會踢到咁
無球走位 無 overlap 又無
場場淨係左傳右 右傳左 咁 柒到咁

明明今場隊長都殺哂d波咁濟 好心下半場就換williams出黎 多個拉邊攻啦 shaw近排係好左 但唔代表佢識攻
馬其實越踢越平庸 只係佢踢緊係曼聯 感覺上好勁咁 但整體技術 意識 都唔係頂級 甚至唔合格

因為上半場放p係佢後面 p廢得濟比唔到波佢 索性掉轉

般奴上半場係對手禁區邊好肯現位 又係咁指隊友走位

上半場開頭bruno企攻中位完全無波到隱哂型

明知會出dalot先
點解要擺chong浪費後備位
擺garner levitt文沙拜利點都好過chong

連加特入黎仲踢得前過bruno，佢一定心諗: 屌，點解要我讓個攻中位比呢條友

有冇諗過係sob直接調哂啲位

都未必... 先唔講英國同德甲水準...

多仔啲人腳好幾多..

bruno 罰球 同遠射 呢場都對版啦
第一場唔熟英超節奏
唔知隊友點走位
根本好難踢得好

係個垃圾P 同 馬仔 真係唔撚掂

換dalot Lw 點解唔用Williams

本身波底好
好似街場阿波企定定交下波就夠

P又唔係咁撚廢既
用中下遊球隊個角度出發既話
占士比人睇穿晒 下半場直程唔見左人
曼聯真係辜負左馬達
又落力 又有能力 仲要咁既年紀
麥湯幾時出得返

蘇狗出我打防中好過啦

訓咗無睇，請問新亨利射咗幾腳波？

睇親呢隊曼聯都會諗其實佢地平時有無練波，點解可以咩配合走位都無就算睇港超啲波分分鐘都好睇啲

唔止啦
成場波係咁舉手都冇人俾佢
應該屌哂所有中前場

轉邊慢到嘔
打反擊嘔夠快
打組識又冇走動

成場打天才

上半場頭段好多次p俾人中場包抄失波打反擊
佢留喺中後場遲早輸

而家呢隊曼根本就冇防中
如果我地有尼維斯 莫天奴
成個中場唔同晒

P呢件垃圾係英超任何一隊都唔會有正選踢
係我獌先咁好心地

屌 買個10號返黎叫佢打6/8號 sob你係咪on9架

最有威脅都係般奴嘅遠射

占屎下下爆底出波
阿婆都識守,d 出波又下下勁差

我開波前都係咁講

翼個人突破唔到唔緊要，但同閘都零配合

得個樣睇得 實力垃圾級

想當年溫布萊之子

中下遊都嫌廢啦

除左話隊波垃圾外
教練團隊都好廢下
成隊波夾左咁耐
煲戰術、無進攻
蘇B用人排陣又係錯
換人更加慢

上半場好差 下半場好返

佢呢味野唔係第一次 比佢打中間死撚得

我地連中下遊都打唔贏

馬達真係好撚慘

作為足球員
馬達叔叔心態簡直一流
又成日做慈善但唔高調

真，練咁耐一啲配合都無，簡單one two都造唔出

其實so9咁中意抄

而家照抄英撚果套都夠打啦

awb改做ncb打獲加個位 2個出球後衛

前面lin+26/恩哈路

更加唔應該出p防中
次次咁擺係無贏過
so9依然係咁on9

同七號既費查比都仲有得比，同24號果個比邊有得比

馬左邊好d

冇防中冇計
鬼叫p 打唔到防中

仲ff 有般奴同佢淫亂走位

dalot無左棍
打左邊好廢
傳中都無埋

買攻中返黎打防中，重勁過天才

馬無左福之後廢到ON9

福係馬傷左個陣又係廢到ON9

最重要個問題係 SO9
唔識變陣 見到個球員廢即係代表佢唔岩咁樣打呢個陣
咁就要轉架啦

SO9個種垃圾就係
今場廢完 下場又係呢個陣呢個戰術
佢最勁就係用到條友傷 傷都要出 因為佢唔識其他陣
知道呢個陣無左是但一個就收皮

最應該走既真係SO9

屌佢老母蘇狗係咪唔識換人，最撚嬲係佢斬腳趾避沙蟲，唔換p, 反而要bruno同佢調位，如果啲攻力勁就唔駛買bruno啦。真係好無志氣。

明明般勞踢攻中要踢到中場中防中係因為今場冇人可以做到防中
俾p做防中只會更快死
馬俾人覺得費既原因係因為對手好多時都會超技術
佢今場控到轉身就會俾人推低 你可以講話佢廢 但佢廢都可以hols ball 轉身
占打左會打咗好似if係因為佢本身打左都唔係w爆底係會入返中路 正路343打4231 就冇著數 如果呢場打433會好好多但中場跟本出唔到3個

BOLY都食到馬D位, 馬打中鋒真係唔適合

根本以中鋒黎計，中下遊既正選都有作用過佢

其實妹係咪已經掛左靴?

Lingard
Pereira
Shaw

佢打左翼不嬲係扣大位鳩射，點會落底

This is politics.

我都唔明點解兩邊攻勢可以廢都咁 波都出唔到 人地曼城 利 兩邊攻勢都好凌厲 班友成撚日想係中間打入去

咪就係
有幾on9 先放p 防中

太過期待今晚場波
搞到而家勁失望

兩邊又死哂, 防中又廢, 佢唔落6號位波皮都掂唔到

So 9 有咁醒同大膽就唔會仲踢成咁

反馬反Shaw反P反Lin揮手
希望盡快送走呢班進攻黑洞

兩翼兩閘永遠冇配合，前鋒唔掂，後防比人話過就過（唔止一次）

boly咁大份 食到唔難

點解一定要2個防中？！

每次都係睇到對面個隊好有form
自己個隊唔知做緊咩

鄧入場個班球迷慘

改馬做箭頭係on9
唔買前鋒防中都係on9
0戰術form
排錯陣
後備都擺錯chong

次次p防中都無贏過 繼續出
30分鐘就調bruno踢防中
咁就無左兩分

終於有2weeks唔駛睇隊閪波好滾動

費查peak嗰2季好撚勁
成日接應都長波 沉到落底傳中

何止屌

唔打兩個防中就比人瘋狂中出

希望歇冬期可以練好啲隊波啦

話撚左會失分

睇stat Bruno係btb
比佢踢呢個位好正路
係要Fred後半格 今場中目標 傳球成功率最高都係咗
算唔錯

事實證明普巴真係球王級 可以一己之力帶起呢隊西波 好唔想佢走

So9 住係邊 ？
想私了佢

下場有返馬迪應該好d bruno可以擺返上前 加上mctom 又就黎復出

咁到底係sob垃圾定球員執行力垃圾？
你自相矛盾到仆街喎

拎到1分賺左啦

射死車仔頂爆曼城

搵p同佢比

p連對英甲都冇料到

幾時先醒

真心p廢過lin

因為一個守唔到
你諗下得fred 一個防中一定俾人無限中出
下下一野就過左佢
變左同白連/龜單對單俾人爆

最大問題係側擊廢，前鋒又停唔到波，係禁區頂無限傳波，之後斷攬輸反擊

好掛住麥湯同福

如果真係賣普
換啲錢買個好啲既中鋒翼鋒
睇馬同占真係嘔血

今場Maguire真係打得幾好
我喺現場睇 般奴會同占 馬講點走位
練得一課波 般奴今日表現算合格
右邊 awb 占士 打陣地唔得 出波又零威脅
P仔喺左邊成日唸住扭入去

算啦 練撚左兩季都係咁
兩個星期可以期望啲咩

We signed the highest scoring midfielder in Europe and played him as a DM for full freedom Andreas Pereira

P 左邊係咁死扭睇到躁

Bruno49 motm

我入左場 好凍

講真出p打防中我寧願睇p4打，p果種廢係全方位既，傳停射跑扭冇樣有英超級數

佢d長傳好好j

但應該冇得再睇了

下季 Jimenez Sancho Berge Chilwell一字排開

弊在都見唔到呢，全場剩係比人迫甩個波...

冇期望嘅
般奴呢種球員唔係一個可以改變大局

出卡膠 都好過p

佢呢招近一兩季邊有成功過呀，算吧啦

占屎一撞就唔知飛左去邊 馬成場我惟一記得就係阻住馬達個下 p就死撚左佢喇 成個前場打馬達一個 見到都覺得慘

啲轉邊真係慢到仆街
經2-3個球員
每個都用一腳控到
望幾望，人哋企好位先傳
傳又傳身後

兩邊閘係關鍵
Shaw完全幫唔到手
Awp唔知點解唔係好敢攻太前

so9 :

無所謂啦下場黎過 踢法無問題

買bruno係為咗解放P仔

不要ff得太多

fred本身防守都唔算係好啦
勝在勤力

我記得P仲係青年軍個時
成日好多人講
點知無料到

Fred成日標波 全英超每場被盤扭次數最多之一

青訓無防中咩 寧願出垃圾P15 用bruno打防中都夠膽死
哩隊西波垃圾已經多 仲要亂咁出人 錯哂位 又無戰術 訓練都唔知練乜尻
真係唔好怪普巴無心踢想走 木狗 蘇狗 格拉沙狗 全部躝啦屌

Matic + Fred 其實好掂

出garner唔得咩 好岩出p

梳唔反住，打中堅可能都ok

咁佢優點係反搶嘛

卡膠有排又係下下囉甩腳,
不過呢期沉淪, 變左P場場做戰犯

真

呢啲嘢交俾有經驗嘅會員啦

都冇諗過出其他人，求其捉個入嚟攝人數姐

依家肥普仲有得揀就早簽啦屌

比SO9教多幾個月真係等護級啦

P 真係好撚廢

2億一野轟落去算慳黎把撚

同埋啲短角球係咩事

明明以占士既速度同awb打own two應該好好J，但兩個唔知jm9

aliou traore

無練過係邊路要點出波

garner好似啱啱傷好+病

martial呢兩季個態dump到on9

呢個好似唔錯

所以一定要兩個防中 佢落腳好唔準 要人包佢

比摩佬玩殘者唔駛衰到咁嘛

青年軍屈機又點
出到嚟最盡咪英超中下遊料
完全冇對過自己啲青訓有期望

馬繼續係咁真係搞唔掂
進攻走位零意識

佢同p射波太普通，冇曲墜、半腰，大部分英超龍都救到啦其實

同迪比情況好似, 大隻左之後頓左好多

Matic + Mctom + Bruno

Fred只係個勤力跑狗
攻守都無質素

其實有福同場果期成績同進攻幾好 不如直接變陣打雙前鋒吧啦橫掂一個正中鋒都冇

排錯陣啦
不過出一代打防中都係死
唔夠快去守人地3隻跑狗
狼隊明由得前面3個自己跑
但就係要賣佢怕擺咁上下人去阻佢地傳球
今場明顯俾人食完左個打法

差d運就贏啦，使唔使屌到咁
狼隊唔弱喎，賽前都唔會話穩贏啦
今場後防守狼d反擊守得好好，尤其係梳守rugby佬
但都令到梳唔可以壓太上搞到俾呢度屌佢唔助攻
不過馬同P 真係踢得差 迷馬都幫唔落口

出波就後話啦，佢兩個連做one two突破都未得呀

冇打中中好耐啦
轉左打翼啦

小時了了，大就仆街呀嘛

屌，對狼隊比人打親都係反擊，有防中同無分別唔大喎，一sm都係sm中堅多

挨多幾場其實普巴 麥湯出得返 其實配搭返依家爆狀態既費特應該無咁西 求神拜佛fred唔好傷

你咁講其實唔洗出後防 後面都係打DDG一個

福木辛
普 防中 般
威龜冰雲
迪

最己陣

好心隊波咁撚樣就放馬達走喇 見到佢成個傻仔咁自己一個跑黎跑去 真係好想喊

今場梳守adama真係幾好

睇曼聯踢波就好似fifa 比ea 做咁
成隊豬油包比波比錯位又唔走位咁

same here

Boxing day先差啲hat trick
條友冇咗福好似唔撚識踢咁 明明全隊最好天賦係佢

利申 迷馬 一直覺得係摩狗糟蹋佢

今場唔會屌梳啦 佢算係咁
爆肌佬半隱形

martial中龍先算啦
呢幾場大位右腳 印象中無中過龍

屌你老味第四定五季英超，越踢越廢，力架都係養唔熟。

真係諗唔到SO9 練波係練乜
角球又無練 下下開短都比人搶波打反擊
邊路三角短傳斬波又無
SECOND波又無
防守角球又無
快速反擊又無

到底練波有練到邊樣
有冇人睇得出?

齊人嘅話打4312瘋狂手術刀咪算

關鍵其實都係麥湯,有身位又夠快,
搶到即比又穿到, 咁普巴同BRUNO可以上前D,
但前題係最前果個要識走位

呢幾場佢射既波全部左路都空哂，佢夾硬射

今場對住三中堅直頭唔敢入禁區

個個禮拜收25萬鎊理撚得你

究竟點解我會買曼聯贏波

我嚟做個結論
so9係垃圾 要贏波就換走佢
嬲都好想屌佢老母

事實係下下人哋一爆就已經係閘/中堅執屎

手條毛咩，冇人肯走位，個個企係度等波到

有防中早左拍傳波個個/遮左條線會好好多
唔係應該俾人爆右唔爆工痴左線

Now都話俾個 攬球佬爆贏左兩次算好勁架啦

般+廢特+麥湯

淨係一班傻尻喺度笑下
俾攝影師影幾張相就練完
快樂足球

冇 不嬲都話呢條友唔撚識教波 教咁耐 冇form冇盛 乜柒都冇

馬占兩個都唔識走位
中場幾勁都冇撚用啦

無知綠木會唔會暑假忽然比d大球會買走呢

福 綠木
普巴 般奴
馬迪 麥湯
是撚但
DDG
還掂兩邊都無突破又唔識出波 佔中算尻數啦

好撚過個個係條邊攞到個波都唔撚斬，真係屌爆sob條撚

啱呀，好似欖球佬咁整傷膊頭仲點屌閪。

續左約點走
仲要真曼

比綠木打前鋒好過

真 有好幾次awb比兩個邊路圍 係無人會上前幫波 個個係度睇

martial不嬲唔同左閘合作

兩邊邊線廢到仆街
無form無戰術可言
練下簡簡單單one-two疊瓦都好呀

宜家左路下下落到底就傳返到中路
右路就靠雲比鳩爆鳩傳中
傳中質素好差

靠而家對閘踢鑽石死硬

廢特不了

唔怪得國家隊冇份
真係垃圾
法國既力架都係適合去巴黎鐵塔賣鎖匙扣多d

綠木啲速度快啲就好

梳今屆當正自己碧咸，下下唔落底就斬個腎虧波，有空位又唔落底

今場波柏歷施奧都上晒身

唔算啦講真

仲有明明好多時前面有空位插入兩邊啲人就硬係唔插入，都on撚9

應該有陰影
睇willilams打仲有火
下下跑到盡

其實福仔係附出左好多先踢到正前,
馬仔一定要踢邊, 搵佢踢前等於用迪馬踢前

唔係話幫邊個
而家未打歐霸前已經五勞七傷 呢個月真係打得好多比賽
有兩個禮拜抖下
希望有人復出好返啲

兩翼同閘one two冇
傳中冇
前鋒走位冇
中場插入禁區冇
角球戰術冇
角球防守冇

想問下隊波平時練開咩？

應該係長期冇人會傳俾佢，所以佢依家都唔撚走

以前佢好肯上，唔太覺得係重傷影響

淨係防守夠啦 都唔旨意佢地上前助攻
而家4231 血都嘔埋

宜家馬要上腳 唔上腳就隱形 走位又唔係好
但係上腳又甩波
真係唔知點同佢踢

今場防守 麥龜 同Shaw 都唔錯

我想講fred開死球
chok晒手 腳內"當"七旋斬咁撚樣
其實落點屎到痺

馬真係好撚柒廢

馬就練開騎女

連就練youtube

p就練鳩扭

加利佬怒屌點解9個月時間都簽唔到一個正選前鋒

尤其是haland

馬打邊都係自己鳩衝，再拎大位射上天

走位走好啲更好

唉一上火車 啲鬼佬指撚住我話virus

又係依啲打機陣，費sir講過英超無翼拉開闊度一定死硬。

普巴幾時復出啊，有佢成對波高一班，之前啲人吹到般奴可以代替佢

聯賽連續三場冇入球得1分 笑撚死人

啲踢一腳先郁一步嘅球員真係早啲放
比人批評完就踢幾場好波比你睇
之後就打回原形，無限loop

起碼有一球造到混亂

但果球睇翻禁區得4個曼聯球員

4個對人地11個

滿足唔到肥佬
仲諗住買
一個普巴已經麻撚類

英國white trash

好多時係中間閘左
迫到佢地傳波去兩邊爆
唔係直接爆入禁區
已經好限制到人地反擊

不過唔識攻結果都係on99

一日解決唔到進攻問題一日都係西波
後防俾人咁衝擊法都好大壓力，次次失波就怪後防
如果前面爭氣識入波
後防都會有信心d, 我唔信利記個班後防好過我地好多

你唔識入波搞到失波就好易放大哂後防錯誤，搞到個個都驚又滕雞，冇哂信心。

今日場利記後防都好柒架，最後未又大炒人地。

俾人逼住嚟傳中
一就bam膝頭
傳到出嚟落點都唔會靚
overlap偷位出波呢啲真係好難咩

最後一次睇正常嘅閘翼配合應該係羊盲

三場加埋馬既評分有冇12分

已知對般尼係2分

我曼以前係打到一腳波彈彈波 唔係唔得架
不過試完一排總係會打唔返

巴西孖寶死球屎到痺
成日斬唔起個波

佢甩果D波做隊友望到好撚洩氣 完全將個波輕鬆送比人打反擊 但隊友又要跑埋佢果份返去防守

要重用青訓配合marketing，全部都係政治操作。

嘥氣啦 馬撚嚟嗰陣都係正前㗎啦 後尾踢左邊咪又俾人屌到仆街

計埋對曼城場聯賽盃都應該冇

市面上一個解決到隊波既前鋒係冇，呢幾年都唔見市面上有好似朗隊，雲佬呢D可以自己搵食既前鋒

Haland去多蒙特有歐聯踢

睇曼區真係精神分裂
球員西幾場就叫人lan
嗰陣馬傷咗福西又叫福lan
而家福傷咗馬西又叫馬lan

問題係最應該嗰幾件仲未lan

好唔鐘意啲球員無咩足球意識
成日hold 完波唔岩位就會Lag機Hang機鳩傳
然後再慢慢行返自己位

成隊得馬達叔叔識得搵幾步位接應

見到般奴出啲波都好毒 如果比個爆發力好啲嘅前鋒應該好易456

馬連左腳交右腳個絕技都冇撚晒

今場俾盡咪5分，但0射0傳又扭失幾次，我驚五分都抆水

Hello希望幫到下手

佢兩個係咪光之美少女？
冇左是但一個就出唔到大技？

得返13場聯賽，唔知執到幾多分呢
當贏哂都係得74分

前面3件都係企係度踢，唔好ff會有直線睇

不如估下完季果陣係贏波多定輸波多

其實好正常
事實係福馬得番自己一個嗰陣真係好廢

廢P真係唔好再出場場亮點都係懶hold到節奏地交失波手 跟住就係熱血地申請黃牌 其實要湊人數點解唔試下第二個

Lin, P最應該清

Solskjær: "Odion Ighalo is in the air and on his way. We will give him time to settle. He has a physical presence and is a goalscorer so he will give us a lot. Being the top scorer in the Africa Cup of Nations tells you a lot about the qualities we're going to get." #mulive [men]

一係就跟mata學多啲野 一係就lan啦屌

p冇料扮四條
有球般奴禁區都空晒又唔比
係要自己扭 拖到慢晒

佢真係一個笑匠黎
華西個陣話賣斷 摩狗竟然唔做個順水人情

敢帥 摩佬唔用有理由既

好想睇442福馬打前鋒
一定好過兩個輪流踢中鋒出黎柒

P死右腳個問題大到

角球練撚左6年都係零
算唔算一大奇事

睇住P咁，就諗起Herrera

冇腦個問題最大

見到馬仔咁諗起伊巴
見到p咁諗起妹

同當年聰明仔差唔多廢

聰明仔有好過
廢P外借過西甲練過返到黎又點樣

比大佬試下打翼好過啦
佢出波真係唔錯

真
占真係打唔掂

右閘爭唔贏awb架喇, 唔鐘意打翼都要架喇, 認命啦

上次就係佢打翼先贏到巴黎

其實打下343
AWB 打RCB RM個位比大佬試下咪幾好
RW出埋 占

大碌最慘唔多夠快
不過打右路傳中質素好過雲比

點解連睇掉界外球我都驚失
簡單跑過黎接一接傳一傳
我都可以睇到梳爾掉中腰波出黎
點解角球每次都知無撚用
斬入去急勁d 中堅沖頂係咪好難練？
費特斬咩野 點解唔比馬達開？
我見占士同雲比都覺得辛苦
無人支援自己爆底 然後出界
我究竟睇緊乜撚野
活華特 蘇斯克查
屌你老母格拉沙
睇完訓唔著

對親d球隊泊大巴都贏唔到

SO9 快D歐霸出埋局躝啦

我都買左 見正選冇出廢lin 以為會贏
點知重有個廢p

聰明仔同安達臣有一段時間玩one-two 彈彈波玩得好順

對面派膠
我哋嗰場完全係負碌
啲進攻廢到

而家係連-6機會都冇

算啦，個前鋒永遠係人地嘅防守球員隔離攞波
兩邊翼/閘唔識出波/做配合
運仔又無咩
隊波點玩

信我，就算買到夏蘭特隊波都唔會好好多

講真今場前場咁嘅表現1分算係咁

望就望hello嚟到可以變下陣

p無一次係過到人
推入禁區就自己腳軟唔知想點

awb無一場配合到james
每次右邊一係james硬包
一係awb空晒但回後

木狗
領隊
lin p

今場唔係叫馬lan 係因為踢得差要換走而屌

俾件包皮都死啦

夏蘭特係多仔入啲波，一係隻翼爆完曬人就咁出個簡單地波，一係就有人斬遠柱攝入
有邊個曼嘅球員做到

馬踢正前都係淨係等tap in

DDG第三百場英超比數
第105次clean sheet

比賽

所以無人供應呢啲波都係死

球球都搵正前做支點
馬仔又唔夠力頂住d大舊佬，
一係訓低 一係撞飛
然後就無癮自己行出去攞波 禁區內長期無人

倒不如放返LW JAMES後備先落嚟跑餐飽

james嘗試自己爆落底俾
一係斬得高 一係禁區無人
bruno打防中 企後面 成隊波創作力係0
馬達想組織 其他隊友又淨係橫傳

放盧卡古唔係問題
唔搵人取代佢先係問題

馬淨係幫到搏腳或者draw foul 但成日控失
之後就等人斬都龍門口俾佢tap in
搵唔到定位

而家兩頭唔到岸
福傷 簽埋恩halo就俾馬踢左邊james右邊
馬踢前鋒 無人斬到俾佢個陣就真係齋控波搏腳俾人foul

好型

真係好有球味

頭先睇波 隔離嗰對韓仔戴撚住N95睇波
誇張到 不是咪撚出街啦

bruno踢防中係乜撚嘢玩法
痴撚線so9
睇住bruno遲撚早同化埋

如果佢踢最前，跟本最好係用佢幫手引對方中堅走出禁區，之後隊友交波俾佢同佢做 one two 走位。

睇返今場交俾佢d波，好多都係衰係佢控定個波。

無防中 又要出p
出左知瀨野就調bruno客串踢防中
p係左邊瘋狂turnover
咁就和左

都係走先

結論，無右翼都係唔得，除咗Sancho又有咩選擇呢

訓左無睇，bruno尋晚踢成點？

屌，下欄又入兩粒

早2日都有班nigga小學雞指住我話so many virus

馬斯亞 james 昨晚連射波都無

訓左冇睇
般奴踢成點

連登老規矩，馬仔唔屌得

其實我曼 進攻真係好好守 兩邊擺隻閘 企下位做下樣就守得到 禁區擺兩個大隻佬 D前鋒就收哂皮 放個控球比你又得果搓字 無人走下盲眼位 下下面對面交波根本港超後衛都可以睇定黎守

P幾時躝
啱啱返返黎都有期望，點知又係垃圾黎

新亨利，畀啲時間。

見有bruno down返全場睇
p真係廢撚到仆街當自己好扭得係咁斷波

Bruno表現ok喎

對住佢咳呀嘛

垃圾獌洗咁多錢咪又係贏唔到
借中超仔咪算
又可以賺人仔

武球王又唔追

好一般, 係射左幾球. 其餘時間都行行企企, 又傳失幾球. 不過so 9又on9, 放佢踢逗後中場做乜撚

垃圾p走未

J直頭迷失
左邊就cup大位射
右路又傳唔到沒

都話4231一係佢打逗後 一係P打逗後 咁仲洗揀嘅
下場有馬迪再推返佢上去睇睇

對道狼隊都係閪波一場，曼聯對狼隊真係閪波保證

仆街黎

關咩事
對利佢禁區打飛機
對般尼禁區左腳射空氣
怪得邊個

試下放件自己搵到食嘅前鋒
就唔係咁講
前面係馬先搞到佢一係傳失，一係傳到接應唔到

其實呢班濕鳩名宿有冇諗過係隊波想簽既人無人想黎？
一係就要用高兵請雇傭兵

其實佢哋咪自己去試下請纓去做下球會既轉會部門咪知道依家隊波既吸引力有幾差，唔用錢扔人唔會有世界級既人黎，就算黎都係睇錢份上

對利嗰球就咪撚打飛機啦，都話呢啲彈彈波好睇唔好食，下下要控完再射
對般尼無睇，評價唔到

所以咪有咩好既團隊球員黎到都會好似rating跌左四五分咁囉

反擊下下要傳去中場先都唔知做乜鳩
明明踢去兩邊就大把位

所以佢地教波好撚廢
睇野係差d

雖然AWB好努力
但係我都幾唔鐘意佢一早壓咗上去
隻翼冇咗空位跑

馬快點啲賣thx

左馬 中綠 右碌/占 會唔會好啲

你睇下佢有咩隊友唔好咁痴線啦

佢防守100分 進攻0分

感覺好似多左個馬達咁
最重要原來係兩邊同前鋒無料

So9 話bruno 想俾波但啲隊友唔走位講到自己冇責任咁係幾好野

懷念華西x細孖combo

兩閘太早掂波
參與太多組織 兩閘進攻資質差 攻勢唔流暢

完全唔識overlap
除左最尾個下 冇一次落底傳中
成場以為佢唔爆到人
屌 明明做到 點初段唔試多幾次

馬仔遠射
反馬：又鳩射

綠木出嚟遠射
反馬：咁快就射咗腳喇

笑死人咩

Saudi Arabia Crown Prince still wants Man Utd takeover. {Mirror} #mufc

留曼聯係浪費緊馬達嘅精力同青春
每次俾波走位佢一定會跑再one two創造機會
無人幫 無人肯走位傳波
馬達俾完自己跑 走埋位
佢空晒或者走入對手後防線等波突破
接馬達波嘅隊友次次都企定再搵人交
分比p p之後會交失
傳俾awb awb回後或者橫傳
俾馬 一係控甩 或者俾對手foul跌
又完左一輪控球

多謝v92囉
佢教完之後隊波就係咁

啱喇 戰績唔好就捉ceo同球員入去分屍

隊波平時練波練閪咁 戰術組織走位完全冇
球員又唔覺有進步

Manchester United are hell-bent on signing Kalidou Koulibaly. He's viewed as the perfect partner for Maguire. Efforts will be stepped up as soon as the summer window opens. Koulibaly is open to a move to the Premier League #mufc [mirror]

換哂血都仲係 v92

尋晚早少少換人 （人地收rugby佬）已經贏到
你老尾87mins 先換

成隊都有 起碼佢都知 原來

試幻想下踢緊街場，你係馬達既角色，永遠得你一個做無球跑動，其他人係企定定係度踢波，係要有機會先跑，其餘時間得自己一個跑既，我諗踢踢下會好似當年紐卡素咁自己友開拖

都話仲沿用緊v92 set up 個套評審球員咯
班球員仲驚緊因為數據差俾人標籤

右閘戰術咁差

sob好多場都係咁
86,88min 先換人幫到D乜

呢件邊到有得買

英國見過要119磅

想問外國d獌迷點評價彭利拿呢條垃圾

好多都叫lan

其實大家講p 垃圾 點解要用martial打中鋒 Bruno 打防中既時侯 可唔可以睇下今場正選後備仲有咩人俾佢簡 ？

係冇福既情況下真係要推大碌上翼
之後麥湯出得返又可以推返般奴上去 咁就好好多

其實係咁講話做乜擺般奴去防中個啲擺明冇睇琴晚場波

係防中無入貨，又唔會用加拿（佢應該亦未夠能力）做替工，麥湯又傷左既情況下，剩返既球員有咩傷停就會出現今日咁既場面架啦

之前先講過隊波如果真係學人玩輪換，應該會有半隊係出青年軍咁

根本有料贏狼隊， 蘇b 唔撚識換人， 彭利拿0貢獻踢咗70分鐘， 占士又係。

其實戴洛治出黎踢陣地都好過占士，點解唔用多啲

曼聯對狼隊真係閪波既個心保證黎

DDG
AWB 白lin 龜 Williams
Matic Fred
Mata Bruno 馬
Hello

咁排住先啦
占得個標字 練下斬波先 成日過唔到人比人撞完又唔係foul 哂時間哂氣力

嚟緊會有training camp比佢地磨練下 夾下 希望之後默契會再好啲

馬屎眼躝未

關狼隊咩事 根本係曼閪
祖達 占美利斯 查奧爾 3個都夠撚
成日2 3個都夠撚曼5 6個
不如你問下防守練緊咩
今季好多時人多都比人撚

垃圾p無料咪撚扮四條啦
守又衝動 攻又無腦

連登仔：馬仔俾摩佬迫害，全隊佢最好波

白lin俾占美利斯推左走右真心覺得佢賣得

見佢守波同小學生踢波無分別，波去到邊，人就跟到邊
Fred都唔知佢想點

真係唔好俾佢接近後防 離自己禁區越遠越好

進攻防守都係好撚廢
死球區域防守完全冇撚用，又成日搵啲細細粒mark大舊佬
進攻都講到口臭，啲人企定定唔走位，冇一個識扭波傳中
shaw次次進攻唔幫波，踩定回後係人都知你想點
AWB防守一流進攻九流，啲傳中斬到離晒譜，同james零配合
james空有速度但完全唔識扭波過人，搵多2個人夾佢一定失控球權
馬仔時好時壞，作為中鋒成日唔入禁區係想點
mata bruno就算有意識向前傳都冇人俾到佢交
p仔呢啲庸才真係不值一提
so9 88分鐘換人想啲後備做到咩，落黎踩一踩草沖涼？
進攻防守教練無一可取，費sir時代完結左咁多年仍然都係咁，真係睇到好辛苦

sob太信任班友，又唔識玩奇招
佢係搵一場試下場再執，有料教練上半場睇到問題已經識執
打士氣波唔會吊到命，唔係狂人就唔好扮

估下bruno幾時同化埋變垃圾

你睇上半場都知占士同p要換啦
P我當你中場無人用唔換住
占士呢？你可以搵dalot黎換掛？
睇占士踢到細佬仔同大人踢咁
波都拎唔到一撞就無 死落底傳中
80幾先換 明顯教練團問題啦

Ole躝未認真

睇下後備有乜奇招可出

其實成日屌zone mark
有冇諗過man mark一樣仆街
琴晚為例 成隊得龜頭槌好
其他根本都水平以下
冇左mctom matic加上有隻中堅唔識頂波
Man mark係死鳩梗

升leviit啦
話晒國腳0機會 仲話ole用新人
用你老母

睇咗呢幾場蘇b 真心見底啦。。得防反一招， 都冇其他戰術， 仲要遲換人唔變。

始終佢都係代領隊， 係仆街木狗為噱頭升佢

話時話廢特啲防守好咗好撚多， 係後面接近掃哂

有時啲嘢整定， 今季曼成日都唔齊章， 睇下抖完兩個星期批友會唔會返得切黎

根本連後備都無人用

講起教練團，卡域克同基蘭麥堅兩個副手都唔得
費倫唔係度即刻走樣

半場都有巴打話打3-5-2
人腳得咁多就要搏，尋晚又係守和格，Bruno黎到第一場就要打cm位，咁你就咪死追一件攻中，呢d說話講到口水乾

係喎 好似一排唔見左佢

正接唔好比佢接近球場會唔會好d？

有冇人知朗豪坊個主場LEGO有冇3個人仔送?
定已經一早賣哂冇得賣

費倫走左咩

Bruno 第一場已經好似Pogba 咁要搵人走位無人走
成季邊路d小組都係差,基本兩下都打唔到
AWB 同 James 成季無互動, 第一腳傳上前已經唔到位比人斷
去到邊路d處理就慢...落唔到底,又造返個波出中間
個個唔知係到磨d咩

至於P真係踢中場中就災難....失誤又多
到下半場踢邊...下下上腳但又傳唔到出黎

迷馬都係咁話....呢D時候係要比人睇到你有能力擔得起條鋒線
支援唔夠一件事...但你自己都要表現到你想搏想贏...
拉到邊要波又唔試下過人....剩係回後
作為中鋒永遠係d無危險既區域遊走....咁點靠你入波呢

而家無人用無辦法
lin or P15 揀喇

係到
費倫其實都係打開防反

馬仔踢波始終係好受身邊隊友影響， 要鳩就一齊鳩， 見其他人入波佢又會入波。

其次佢冇咗福仔好似冇人同佢夾咁，希望普巴出黎可以帶動返佢

有無巴打知邊度可以睇Injured players returning date？

馬仔最搞笑係 得佢踢前 但企係box頂 永遠唔入box zip位

如果係打小組滲透 馬仔出黎駁腳係無問題架
問題在於9號出左黎 無10號走入禁區

James 同awb 會照斬入去 先搞笑

從來唔覺得蘇帥真係重用新人

bruno lan未?

希望下場對車出得翻麥湯同埋T仔可以喺後備

佢會用，但唔係重用，佢都有俾機會McTom BW Greenwood Chong T

其實占士大半季都係咁
已經對佢冇晒期待

daddy是無辜的
諗起摩2可以教到班垃圾排第2 勁過拎R聯

15m英冠貨仔本身就唔需要咁大期望
係頭幾場有驚喜先出現錯覺

本身迷馬仔
但如果夏季買到狼隊隻占美利斯 可以賣左佢

我而家真心覺得摩狗好撚勁

呢個board點睇都唔似會買

好似普巴快過麥湯復出喎
希望打車可以見到

普巴 般奴
馬迪

"How many teams break down Wolverhampton? They're a hard team to play. I'm very happy with my boys."

Ole Gunnar Solskjaer says Wolves are a tough team to penetrate and that his squad have earned their break.

P仔森巴舞，撥開不滿

但大家一直好想佢用既佢都冇點用

占士一無位跑就已經廢武功
佢同雲比沙卡嘅合作基本上係零
大碌其實可以俾多d落場時間
推佢上一格 上場同今場入禁區製造嘅機會已經多過占士

場場打天才波
但係啲天才傷撚晒

如果馬仔踢唔掂中鋒應該都係放盤， 左路好明顯一定係福仔行先， 趁馬仔呢家仲有價就賣啦， 佢留係度都唔會點再進步， 去其他球會可能再另一翻發展

我都唔明點解唔提拔佢
打開Cm dm位 點都熟過P啦
又係英撚 點解SO9唔契佢

25萬鎊周薪，真係賣走佢既如果人工不變既情況下有幾多隊有能力接貨？

成班又開始反馬，痴撚線到底要輪迴幾多次

其實每個位都係咁
就算冇用人蘇狗都係傾向搵其他人客串先
到真係冇晒人用先會考慮用下新仔

根本隊波本身人腳就唔掂 無左 福湯普 先係重點

個個就走去話馬仔踢唔掂

有福普 果陣 馬仔同佢地互動不知幾勁 咁快唔記得？

馬仔問題由熱身賽開始講
係迷馬唔肯接受現實

有福佢踢好啲係因為有空位

打陣地 Dalot > James, 同埋Dalot crossing 好得多

啱啱睇完琴晚果場其實諗起V92, 但睇完呢篇覺得So b根本唔識幫新人,

P仔/LIN/GOMES/CHONG尤其呢4個已經比SO B攪到冇哂信心
羊走嘅原因會唔會係因為So B唔敢用新人而走

放James 打左邊又係搞撚笑...

大家由佢加盟開始已經知佢唔係背住龍門搵食嘅前鋒黎
佢尋日背龍拎波 轉身成功率係零

而家普巴復出真係好重 全隊佢殺入禁區果下威脅係最大 亦都係宜家最需要。 妹你幾時先肯復出

佢不嬲要有人係附近即彈 但琴晚有幾多support 大家都知

家下佢又唔係踢得好差 只係唔係做純9既野姐
隊波原本就問題主因唔係佢，佢入球率都唔係低

但無供應 無人同佢快互動佢根本好難踢

Sancho開價1.5億
夠唔夠疆比啊 木狗

之前好多人J佢左邊架

P同Lin 仲算係後生咩兩個當打年紀踢到成碌柒咁仲想點俾咗好多次機會喇已經 Gomes 就可能真係唔夠信心同機會既 Chong踢咗幾場波又甩腳又鳩fingfing咁 點繼續上

佢背向轉身 就有兩個招呼佢 搏到犯規算係咁

重點係無人同佢互動 佢背身控到彈波 一樣得 但無人同佢做

Garner抗壓未得

人地係多仔有歐聯踢 又同夏蘭特玩緊未來

真係隨時會想留隊

呢刻仲有得幫馬護航既唔係弱智就係盲閪黎
係啊屌鳩緊你啊

出禁區接應彈一兩腳當然唔係問題
彈撚完企定定咪問題囉屌你老母
彈撚完唔入禁區 禁區可以得占屎一個
我屌你老母啦 正前踢到咁撚樣唔屌得？
我屌返你全家

反而要

馬
福 普 占
般 麥
威 龜 白 雲
迪

（白lin換Tuanzebe可能仲好)

咁終有一日要用
P抗壓但鳩扭又有用咩

睇到sob話班前鋒走位唔夠真係天大笑話，教撚左就成年喎你

其實作為單箭頭背龍拎波唔一定要轉身
好多時occupy左個中堅比到隊友空間後上就得
基奧特都係不斷彈比隊友好少見佢轉身

琴晚馬達同般奴（上半場）喺馬仔身邊都好多走動
冇得再賴隊友唔走位冇人幫佢（最少走位嗰個係佢自己）
問題係佢第一下都hold唔穩個波

成日話馬要彈彈波互動
屌你回腳波畀FRED都醫院波點互動
閘上黎又唔交

馬同福根本一樣，最熟個招係左翼cut入中路用右腳射，比個正前佢踢半季都未上力，一係唔識教，一係冇得教

難為fred走上走落全場飛，而家上左力踢得咁好，班隊友仲係垃撚圾，當然so9都係垃撚圾，教成年班波進攻都無板斧，陣地戰食撚屎

你老母夠日日教你讀多啲書搵多啲錢啦
你搵唔搵到讀唔讀到姐
養不教父之過咁戇鳩嘅說法你都撐

話佢唔係純9
咁要佢拉出黎做假9
我屌你老母佢又冇創造力傳d手術式既波
咁佢究竟係咩類型既前鋒
等運到型?

馬季初好撚過一排架
就係咁撚樣先特別要屌鳩佢
條仆街唔係做唔到 而家係唔撚做

你係咪黎屌我老母啊？
約過地方黎屌啦 順便祝你全家一世平安死啊

木狗夏季1.5億轟落sancho算啦

真係好撚hea，個心態差到

屌鳩你咪屌鳩你囉死賤種
死傻閪你係識波既就唔會日撚日屌既二線兵fred carry緊條中場啦識波帝

咪係囉
咁都屌Sob 無教乜乜物物
球員自己玩野唔做 關佢咩事姐呢方面

睇球王片就知fred無料
山狗未落場就要斷腳 無當過佢係自己人
寧願輸波都要睇青訓幻幻

你又好撚識波咩咁撚叻 又唔見你去教
淨係識屌馬仔，人腳又唔撚齊
屌你淨係日撚日屌lee樣果樣

Lee到有邊撚個未屌過Fred?
係咪笑9晒全世界唔識波你最識

我係賤種咁你一定係畜生，鐘意屌人老母d口味毒到

馬有價好賣
依家成季都未見有改善
下下上腳 你又冇身型
次次都俾人推跌 大佬你走下空位啦
有幾可見VPS 朗隊 小豆 一場瘋狂揹位再俾人推跌

小豆係 所以去到邊都打唔到單箭頭

Daddy隊波前面有lkk伊巴，中間有正常既普巴hehe費蘭尼，後面起碼有華西識助攻，就算柒都仲稱得上係強隊。而家個隊就算睇人腳都砌唔到11個正常既正選出黎

馬仔邊有下下上腳
好多即彈喎今季

琴日個場 同近期係差既
咁屈佢下下上腳 會覺得你今季係咪無睇波

其實班友企定定咁唔肯走，比邊個教邊個練都死

摩2最緊要係有上撚晒身嘅ddg同馬迪

事實e家又有幾多個當山狗係自己人啊？
Fred黎果陣係無料，之前屌有屌錯咩？
輸波都要睇青訓幻幻 所以我好少屌sob同埋keep住睇青訓幻幻既波 因為要時間 唔需要做勝利球迷

你有冇睇波呀

其實球員都換左好多
領隊都換過
但都無起息
不過我支持領隊球員換晒去 每個位留1,2個跟住大清洗

有價賣係一個幾好既選擇（前題係可以買得返一個有同等甚至更高級數既人）

但馬拎住呢個人工，假設人工不變，有幾多隊波係俾得起呢個人工？俾得起呢個人工既係咪會有更加多既選擇而唔需要諗到馬？

Vs 軌想睇 Matic + McTominay + Bruno

係咪要換教練團
究竟幾年黎教左d乜
人地d推進輕輕鬆鬆
我地個d去到三閘線就唔識踢
永遠唔落底 出波就得高波同地波(ban落人地隻腳)
中腰個d唔知去曬邊(雖然都係冇人搶點)

有呀
你地成日屌廢LIN單刀唔入個下
都係馬仔無上腳快傳

馬仔近排差係事實

識波多過你就做教練?
教練要求咁低咋咩 咁成個曼區都得啦
識多過你好撚難咁

呢度係有人屌fred 但你條柒頭點撚同要特別招呼你
因為你條柒頭係fred場都未落過 你淨係睇條球王片就屌佢啦懵撚
識唔撚識分啊傻鳩
快撚d去和合石掘個窿自己跳落去啦賤種

進攻就
普
般 麥

守就
普
費 麥

反正費似cm多過cdm

普踢完歐國杯都走人嫁啦
唔好諗啦

[Welcome Dalot🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [343]

講緊呢個post

講咗好耐啦，從摩狗升左全英超最年輕
最有前途既戰術大師麥堅拿開始
曼聯踢法就西上加西

多謝你提供

#352
我是草食男
•
1 年前
未踢就傷，笑撚死人咩

話定水魚真係無錯

原來呢條賤種仲笑鳩牙fred整親
叫佢賤種都算客氣

自己講到勁撚過sob咁 你唔去教邊撚個救曼聯啊畜生

比撚左fred兩年啦 50M要比兩年時間唔屌佢 屌邊個啊
唔通好似你條on9閪 屌我老母啊？

你咪又係成撚日屌球員 我又無針撚住你屌咩 針9我把撚？ 痴撚線真係畜生性慾強屌人老母有報應架 睇撚住啦

自己唔走位叫無供應
成日出黎拎完波就癡係左邊企定定
進攻問題主因好明顯係佢，將佢個位換做狼隊個Raul 一定組織得順好多

多撚謝你地成班咁招呼我wo 我都唔知我咁撚出位 鐘意mon晒我d po

想問下
恩哈路幾錢人工

真曼普巴會喺到掛靴

好似話10萬鎊周薪

我屌鳩你 撚有屌ole
屌你老味你唔撚係以為自己係ole級數下話賤種

你收皮啦on9閪想倒果為因?
你係撚因為50M要比兩年時間
你係人地未黎就笑鳩人傷 笑鳩人傷既仆街咋
以為自己看透世事? 你老母個閪俾人掙大輪住插就有

般奴黎左之後 好似日日都狗咬狗

我老母就爽啦 祝你家一世平安死

擒晚企喺場邊應該係佢黎？

月台仔話馬仔係等運到前鋒無錯架

同普巴一樣法國佬心態, 無供應嗰陣俾人感覺佢hea, 好少做無謂拼搏逼搶, 但係一有機會就9成食硬, 普巴傳球成功率同馬仔finishing rate高就係咁解

拼搏勤力但成功率低(lin+山狗) vs 睇啱先食型(普巴馬仔), 睇下大家想點揀囉

針無兩頭利, 如果又勤力成功率又高, 嗰件就唔會輪到曼聯

勤力+勁=福仔

我有話自己識波？
係你老屈我識波架 之後話自己識波過我咋

笑9人傷 大把人笑過啦 賤種真係周街都係
但鐘意屌我老母咁毒到既口味真係得你一個畜生

普狗hea hea下都好有class wo 同馬撚差好遠下

季初福仔普巴齊哂腳佢梗係有表現

馬仔又根本唔係世三沙皮狗呢啲一條友都搵到食, 得佢企前面乜都做唔到

唔係話比4m上海
包撚哂所有人工同租借費咩

你條柒頭話咁撚識波去做教練
我咪話識多過你唔代表叫識波囉
因為呢件事唔撚難架柒頭

乜賤種周街有咩?
呢到我淨係見到你呢隻賤種生滋狗

4m救援金

普巴一樣俾人屌佢成日妹波, 又唔諗下無人走位, 佢都唔知傳俾邊個

馬仔finishing rate高事實嚟, 不過佢唔識自己搵食, 叫佢返中場拎波根本唔可行, 無供應佢一樣係死

又黎狗咬狗

恩狗已消失一日

馬季初如果冇走位睇下 我都懷疑係咪ole唔識教
條友又唔係 季初我真係見到開始有無球有禁區攝位
屌你而家唔撚見晒既? 睇到咁仲慶

馬斯亞既定位係點到依家都係一個迷

其實都係， 馬仔咁撚勁一早比皇巴夾撚咗啦

算數啦今時今日曼係呢啲球員。

支超出唔到, 上海有球會俾錢幫手俾人工順便keep狀態, 4m對曼聯唔係咩錢又多個人用, 球員又圓到夢想, 邊方面贏架喇

季初有普巴俾波佢咪識攝位, 而家中場連組織都難, 佢直頭懶得做

好聽啲叫唔做無謂鳩跑等機會, 衰啲咪鳩hea揀啱先郁, 無供應可以全場失蹤

馬永遠係互咬的藥引

好想馬仔有一日脫胎換骨 去到一線前鋒級數
加油呀福馬

搭飛機都要時間啦

接受現實啦, 無成績唔吸引暫時係得呢啲球員架喇

同awb一樣, 成日見人屌佢唔識攻, 心諗佢有埋攻擊力幾時到你曼聯買

馬仔怎樣才算踢得差：
1. 陣中所有主力皆要正選出戰
2. 每次觸球均要最少三名隊友支援
3. 對手不能犯規
4. 要在他有戰意心情好的時候踢
5. 要有無數供應

James 越踢越差，琴日隱形咁制，剩係得一招爆再冇第二招好難踢落去

佢已經比人睇穿哂

其實隊波冇form咩前鋒都死

琴晚淨係睇到兩種進攻手段
1. 極短距離one two 十球有八球比對面斷 淨返兩球就自己控甩

2. Awb/占士格硬爆落底出啲鳩屎波

呢兩個星期成班坐定定睇鏝啲片 研究下學到五六成都好啦

差就係差, 唔使俾咁多藉口
成個前場都係咁, 無組織無供應入唔到波亦都係事實

根本指住一個黃皮膚 話人virus就係racist
英國成日扮撚哂no room for racism
偽善國家 爭住用華為5G

成隊波好似各自為政咁， 自己踢自己波，換咗咁多個教練都係咁

就算摩二季都係一味靠個人能力， 個時狀態好後生未叫有少少成績， 加陣傷既傷老既老， 玩撚完ga la

呢個年代根本就容納唔到一個齋等供應嘅純poacher
所有前鋒都要參與組織製造空間製造機會
你自己融入唔到場波再賴冇供應完全係倒果為因

成日話互動 「互」動顧名思義係雙向嘅
得隊友走位你自己唔洗走位呢啲叫咩互動？
下下分完邊企喺度等收工呢啲又係互動？

no room for racism只係講nigger同 arab
唔包asian

咁又未必嘅, 起碼今季買人都叫方向正確, 後生+實用

借蘇sir光環嚟係換血, 清埋lin p仔 山狗同埋幾件文員, 都唔係話無將來

哇去到2023年 先清到ddg 山狗嗰堆人工

但山狗好似會下季返黎， 佢仲要死踢左路就唔好要啦。

同埋佢踢正前隨時好過加陣馬仔， 起碼佢侵略性高啲， 不過易傷又係on 9

下季如果都係蘇b 教都係冇運行，戰術太單調仲要連死球都唔識玩， 我真係唔明以前啲領隊係落後既科技水平都做到咁多戰術變化， 加陣批仆街做咩。

仲有般奴其實可唔可以踢歐霸？

其實JAMES呢類迫大巴就發揮唔到,
但沙拿文尼呢D除左夠快就係比過頭都壓得住身位,
琴晚JAMES P仔 MATA 完全小朋友齊打交

山狗無人接架喇, 貼埋人工送去意甲無眼睇

隊波整體都好年輕, 應該繼續俾蘇sir教, 清咁啲冗員同買返啲實用型, 下季都係乜都無就躝返挪威, 留低個後生活力班底俾下一手

得罪講句話佢做唔到支點啲波十球有幾多球真係到腳唔洗佢攝出嚟攞心照啦
馬肯定係踢得唔好
但唔走位 無供應真係唔係一條友問題

腳痕咪出多幾成力
其他時間咪扮下工算
心態差到

我都覺得下季sob仲未有前四
都係時候要走
佢而家買人感覺上都係偏後生 下手接任都唔會好似山狗 jones咁留低一大堆屎比人

其實James泊大巴都有用
問題係識唔識用
放佢係邊d 拉鬆中間咪破到密集
認同樓上講而家班友根本唔撚識落底
好喇比你落到尋晚有幾多球散中人又或者出到過曬龍，d timing 錯曬

尋日我隔離個個未開波已經講
個陣假既
推awb上去 後防實際打3個 P係番黎幫手夾adama 所以左邊唔會推上去 得右邊awb上去
然後開左波一陣 已經話知sob想踢咩 但成班亂咁走位 唔知自己應該點踢 特別右路 勁迷惘
好似理析分析咁 班球員自己廢 實行唔到d戰術

佢提埋馬 唔係前鋒料 你點放佢前面 係唔識踢就唔識踢 應該恩hello黎到直接搵佢踢 唔好繼續放馬係前面

如果係 Matic 落嚟幫波再運上前場俾mata Bruno 成件事會順暢好多，起碼Matic 有意識技術

恩哈路 如果夾到mata bruno啲組織
分分鐘打起佢

"How many teams break down Wolverhampton? They're a hard team to play. I'm very happy with my boys."

Ole Gunnar Solskjaer says Wolves are a tough team to penetrate and that his squad have earned their break.

So9又攬 0檢討 今場好似無企過場邊？

人地唔黎都好正常
但so9之前教過haland嘛
人情牌都打唔贏

9個月時間真係一個前鋒都買唔到
一月前鋒人選仲有piatek 27m唔買

仲話想買麥迪臣，唔諗下你排第幾人地排第幾

好似係肥佬要有buyout clause
曼聯唔肯

‘’Bruno is one of those who, when he gets into feet, he wants players moving in front of him and we didn't.‘’

即係好快就同化 拎波冇人走位 不如一齊鳩企算

琴晚般廢係咁指人走位

恩hello比人叫做尼日利亞韋碧克

韋碧克係加訥恩hello

佢尾段都hea踢喇

借半季姐是但啦
馬狗/綠木是但傷一個都唔夠人

見到曼聯無人走位，都可以好積極控傳
只有馬達同靴里拉

勁過黑碧好多

般奴尋日應該有d 攰，下半場無耐就要除一半襪，我估係又要拍片又要訪問，舟車勞動。如果曼簽早d 就可以settle 下先出場，木狗做野就係咁仆街

呢幾場無態真係事實
有種恨鐵不成鋼

我見報導係話4M租借費
同俾30萬既3分1週薪 即係10萬

馬仔都會有俾人叫馬狗嘅一日

再鋒利既刀都會有生銹既一日

尋日全隊正選得佢入到波
想佢入多d禁區姐

班撚屌好中意等波到

佢點估到成隊曼得馬達一個肯陪佢走位

隊波傷到得返佢一個， 啲壓力未係哂佢度， 唔諗成批咩人， 仆街搵個英冠搭佢， 條英冠仔做啲乜。

只可以講馬仔踢單箭係弱， 佢平時都係因為隔離有福仔踢到類似雙箭咁先有表現， 睇下恩哈路有冇貨賣夾到佢啦

摩佬嗰陣已經馬狗啦

想睇普般

無普巴 又無福 真係無一個人擔到大旗

6.要著九號時先可以批評

曼聯不配有馬達

Summer 1.5億賣普巴
2億買夏蘭 辛祖

馬琴日表現有幾差 ？

琴日睇住前場得佢肯走位拉空，搏晒老命
有球遠射柱邊，仲有球係禁區頂俾馬截咗

費蛇走左咁耐就柒咁耐
成班中前場咁多年 換左咁多人都係行行企企

走位呢d練出黎
成年都無點會唔關ole事

果球以為mata 射 好大機會入

#mufc are hell-bent on signing Kalidou Koulibaly. He's viewed as the perfect partner for Maguire. Efforts will be stepped up as soon as the summer window opens. Koulibaly is open to a move to the Premier League #mulive [mirror]

sancho同下欄都錯失晒最佳時機

兩個都有興趣嚟，不過兩個都無簽到，一個話貴，一個話因為個經理人

而定下欄就風生水起，sancho就已經變左利記囊中物

咁我要夏欄算

而家真係最需要入球機器
無個啱打單前鋒

而家人地唔so你啦

根本無歐聯踢就唔會嚟, 點樣兩個都有興趣嚟

同樣挪威同鄉 so sir 走之前可唔可以 叫到odegaard 黎我曼

人地有蝗踢, 點解過嚟爭前四

新買個龍？

sancho summer話50/50
下欄就自己決定去多仔 但係好似無講過因為歐聯

是 係Nathan Bishop

定因為真係堅尼收左佢老竇山既問題
（希望冇記錯）

作為球員梗係想越踢越大, 踢歐聯爭聯賽冠軍, 曼聯兩樣都無, 剩係為錢去支超卡塔爾仲搵得多啦

之前摩佬仲呃得下去吸星, 蘇sir根本無咁嘅能力

應該唔關事

又生得幾眉清目秀

有無雷加手足

馬本身唔係一個全能型前鋒
普遍入波一係中路onetw9負負碌碌俾佢單刀
一係就有人落底見到普巴合埋俾普巴 普再即彈去禁區俾佢chop角

而家個戰術兩邊落到底唔知俾邊個
馬又無搶點
佢又慣性後褪出禁區頂之餘無人向前跑拉走人
結果無機會又睇落佢on99咁
單箭頭最食就係禁區k角位附近個窿
中堅同閘既失位
正如人地以前都係中意打shaw同lindelof中間
因為shaw每次都係識向自己龍跑

一句到尾 戰術問題

40m可以考慮

拎屎波去1換1, 話哂意假第一中堅

各大媒體／球迷都比並列最低分／極低分馬仔 夠唔夠差？
MEN - Had to be told where to position himself at one stage by Solskjaer. Again, just did not convince as the figurehead. 4
Express - Drifts in and out of the match far too much as the lone striker and doesn’t help himself in some of the positions he gets in. Bruno Fernandes should help this in the coming weeks. 5
Mirror - Drew fouls in dangerous positions but no real threat on goal as United's main striker. 5
DailyStar - Little movement and looks slightly exposed with Marcus Rashford. 4
DailyMail - Played with his back to goal too much. Ighalo will be a better target man for United after his loan move. 5
Redcafe -

躝啦 躝啦 躝啦

馬狗咗好耐 都唔明有乜好迷

恩狗邊柒度飛去曼市
重未蒲頭

Jones真係唔明續黎做咩

3個都係

班報紙佬全部迷摩唔識波

隔離緊14日

要啦 隔離左先啦
反正有冇佢都係失分 唔洗急

其實依家隊波重用既人同埋排名，就知摩佬無錯

d俾分係合理

蝗競爭大 黎我曼人工高 正選有保證重有同鄉契爺照住

外國球迷普遍理性得多

真心痴撚線， 留返份人工簽個真係有用好過

Ighalo: "It's been crazy you know. I'm happy to be in Manchester first and this is a great opportunity for me. I'm grateful to God and to my agent and to the coach who's given me the opportunity to be here, to walk out with the team and finish very well this season.” #mufc [Sky]

出現了

無口罩 唔隔離

見到佢真係好開心咁

美夢成真咁款

It's been crazy you know!

我又唔覺大，摩迪年紀大，巴爾走得，easygo又唔知走唔走，夏狗就30加跌watt,d黑鳩又唔穩定，反而下季應該自用

睇sky sports條片見佢沿路行出機場都係笑緊

好似暗戀左好耐條女終於俾機會同佢出街咁

30歲 （真曼）

咁似Ibaka

做中堅

快啲黎踢走馬

Odion Ighalo had arrived at Carrington ahead of announcement video and meeting the squad

welcome 恩halo
上海d菌黎啦

31歲(真曼）
turned down Spurs and Inter for man utd

呢隻擺明係蝗16歲就mark實外借畀佢操到夠料就自用點會放

逃出疫埠wo

黎護級？

音樂比利勁到仆街

但拖舟好似唔用amf

由個心度笑出黎

恩哈路係借？

係

出唔到國

睇Mustafi 真係好有Jones嘅感覺

其實皇馬嘅jovic 都唔錯 st黎 有技術 但係皇馬融入唔到 可以target下呢啲

之後會傾買，傾唔切借左先

Jociv 奧迪加 + 50m 換普巴算啦

約域真心唔錯

續埋d廢柴

重點條友仔係個邊融合唔到 機會又唔多 買到嘅機會都大啲

69

但拖舟呼籲球迷俾時間佢

照我睇佢起碼係一個射手先，又後生

因為肺炎而夢想成真

賓施馬fit到咁
無理由唔出嘅
jovic肯俾耐性等應該會多d機會嘅

梳b

其實唔好話so9戰術有問題 佢出個陣都好唔撚合理 有乜可能琴日出3個踢10號位嘅人 搞到勁撚亂 唔知踢緊啲咩

點估到當日柒到甩轆既fred可以一人carry成條中場

我寧願佢冇乜機會 咁我哋就可以去馬 到時就爽

so9功不可沒

對紐卡素仲要幫p整gif撚fred廢
而家已經調翻轉

佢令球員開竅係好成功 但佢啲戰術真係好閪

迷p果d真心癲

俾球員靠自己盡力救隊波
然後自己繼續出p同lin折磨其他隊友
因為一個p
尋日白白浪費左馬達大半場精力
係咁跑但無人配合
同犧牲bruno長時間墮後

不久的以前

Ben Mee 矛撚到

逆插傻鳩

助攻助守 除左仲會一兩下柒
但而家佢仲實用過普巴

球員成功就係自己努力, 廢就入蘇B數

麥湯馬迪出唔到, 唔出P就得返幼幼, 仲可以點丫

麥尼耳番家未

不過真係幾樣衰

donald love對利擺烏龍

明知p踢防中都瀨野又照出 30分鐘已經調位
覺得可以出翻文沙或者拜利

掂就得la

今場後備冇文沙拜利

咪撚再玩雙防中啦
前場都已經唔勁

用返舊年433咪幾好，10號位又唔係勁Bruno 夾慣夾熟先用4231啦

因為擺左chong
之前四場拜利都有後備

阿妓場波黑到 買阿仙奴實贏

般尼勁到
撳住阿妓嚟打 但仲係0-0

打433要有一個box to box
但上場冇matic 冇mctom 所以打唔到433

把握得好啲3-0

我真係買左阿狗

之前幾次對阿都飲恨，般尼對阿通常出奶力

其實出返一個控傳ok的中堅定住先都得

Bruno 進攻最掂 打10號位先可以有最大威脅

阿狗同曼真係一鳩樣

即場買客勝或者和已經收錢

佢前面條友識走位先有用

我地有未來

人哋好運好多 咁多球高波都入唔到阿

大家守高波都係好牙煙

一樣咁廢

都冇計 有技術又唔走位 肯步位嘅又冇技術

眉底彈出 白界上面

邊度有呢個人

咁都無－0－

牙blind

Evans

好靚

般尼進攻好睇過我曼好多
兩邊好有威脅
又中龍 係咁攻

我哋唔會有啲咁簡單嘅進攻

睇般尼仲好睇過曼，起碼好清楚佢想踢啲咩

麥湯 普巴幾時出得？

咁都冇

依場咪同琴晚我地一樣
狼狗 = 般尼
阿狗 = 我曼

睇親阿妓d都好撚好睇
一定大上大落

依場0:0啦

米尾啦 我地主場輸2粒的

阿狗和到般尼

希望恩halo識

車曼妓熱連體嬰黎

今晚熱都係兇多吉少 仲要打鏝

我曼作客偷到雞贏的

讓四失分次次一隊都不能少
齊上齊落

缺一不可

而家爭四要預埋sheffield
甸同berge

究竟普巴幾時傷完

心病黎 個醫生係馬德里

般尼痛失2分

岩岩條中場先叫做好返d 有埋普巴就夠料爭前四 雖然前場都係一pat屎 夏天又要買前鋒 右翼

屌仲諗住佢

又抽

邊撚個黎

福傷幾耐

問吉xxxx

想知係乜

daddy

laporte

鏝又踢到主場咁

球證-甸恩

仲要對摩狗 唔意呀

三月復出，踢兩個月操狀態踢歐國盃，去左代表國家隊之後就唔會再歸隊㗎喇

依球紅得

咁都唔洗紅
咁點解美羊個球要紅

希望賣個好價錢 以佢能力值得更多成就

用摩拉打最前咁有趣既

拳王咁都未斷腳嘅

嘩屌 咁都唔紅 雖然好憎亞里

人地walker出波就搵人比
我地awb 就是但斬出去

咁都唔紅

都好過我地用馬

咁都只係黃

以第三方球迷睇摩佬真係好唔同

Mma結果比人mma

冇後備前鋒 焗打假9

就係想講依樣 出波望住隊友出 唔係望波

Winks幾好喎 又話佢麻麻嘅
睇左幾場都覺得佢幾好

打假9都用兒子啦

都係睇阿里天才波
條友入契真係好撚勁

上契勁啲

感覺鏝進攻冇上2年咁銳利
我諗主因係250又再柒化翻

其實awb出波有啲似撚羊打右邊咁
鳩斬出去

雙核少左一粒 雙翼斷左一邊

同lin一樣

咁都死唔去

馬列斯同B施華差好遠

場波好好睇

十足十摩狗陣閪波味

新戰術究竟係乜，好期待

250柒化得好緊要

屌你 隔咗5分鐘先吹

咁耐先吹返

Var

摩狗

屌你老母踢撚左5分鐘先吹翻12碼

摩狗心諗又多筆解約金爽

摩佬d表情

甸恩果然係熱迷 係咁話中波

我睇緊啲乜

精彩

打交

好似又係12碼

冇var真係比佢亂吹

依場波好撚好笑

no foul

咁都no foul

鏝好慘 係咁俾var造

有熱狗就有交打

Var好難捉摸

笑撚死

咁又冇12碼？

250快快走開

有甸恩有歡笑

咁都無pen

佢推出界又好難再12m既

唔比阿古路射

明顯foul

屌你老母英超var

摩佬場邊都好好笑

兩邊開始mma

史達寧快少少，應該有喎

甸恩真係亂黎
Var又係on9

應該係12碼啦

幾時隻揪

12碼得朗隊係穩

Daddy 真係好正，搞到我都有少少懷念有佢嘅日子

var is a joke

有佢/v92教波都好好笑

Daddy好撚熱血有火，SOC有佢一半就好

不了
用第三者身份睇會正好多

c朗

rvp

巴神

普巴

佐真奴

Hehe 12碼好正，下下揪死角，不過好小踢

福仔 穩miss

屌阿古路唔撚踢？

真心唔明點解

1碼都冇 龍都唔中

話時話halo 幾時有相望吓

洛隊12碼出左白線對方先踢又無 VAR英超啲VAR用屎眼睇

隔離返14日先好去Carrington影相啦

好似到咗英國了

好想睇連美斯射12碼

Rashford 1/10

CLS 114球12碼

2019年2月數據

???????????????

已經數唔到halo share 咗幾多個曼ig story

真曼

鏝啲運

on9

gundogan

熱狗證明左好波不如好運

京多安

why no messi

換大衛斯華未
光頭佬仲忍到根度簡未叫佢fuck off

下場要去到18號先有波睇？

紅埋

其實可以俾佢過

鏝打少個

輸經驗

差咁遠先單刀都有得直紅?

2黃

兩黃一紅呀

兩黃黎

收埋皮

輸埋

依下黃得好無謂

鏝即刻輸埋

呢球真係要比牌咩，大家都係膊頭

Cls

好撚靚喎依下

我覺得唔駛比

LIN式慶祝

根換b施華啦

新仔

換走埋agger路

簡些路換阿古路 呢個換人

Daddy

bergwin

有少少走埋個人度
加埋甸恩

呢鋪畀熱狗淘中荷甲正野

鏝今季都好幾次攞盡優勢失分

如果買到berg打右翼

紅左個閘 冇辦法

鏝提早完聯賽

Daddy 又贏

完場gundogan會唔會畀人往死裡打

Daddy -6足球出現了

都唔算淘寶啦 幾出名下

220...

依下從後落腳都幾肉酸

無運

和你下玩半場

depay當日都出名
荷甲貨點出名都係搏一搏

1001記得

推埋佢

1001